有種感覺利開始崩盤 最後失冠

Btw 我連後備都冇

昌宮響起崩盤的訊號 晏菲之路裏
高普痛心中~~~
英超榜首給它的界限 被反cup預了
不想再捧盃
連敗將優勢化做失去 連敗的真相教人殘酷
lead幾多也發覺不足夠 利記英超歲月
失冠軍也很平常
高普經過徬徨的掙扎 自信可撼爆曼城
問誰又能絆到

想你個女神聯賽重開
隔咗季已經好唔同
多咗新人

電腦打左柴 電話好難做到

可惜
你啲女神聯賽的確搞得幾刺激
或者淨係搞超聯會唔會易搞啲

係

咁咪好
下一場見真章

Is

下一場見真章